美眾議員史密斯：習總嚴重破壞了中國政府在中英聯合聲明的承諾

推

Chris Smith 爸爸

條習種根本白尻痴

push CLS呀

收返香港 please

so?

Like and ReTweet

英國研究、南韓起源、中國承諾

又多個犯國安法38條

Tweeted

外國愈來愈多人出聲

個個犯晒38條

Twitter戰線好有用架